集思廣益 - 點樣可以對付啲不孝子

事源我地一家有四兄弟,我係最細嗰個,最大個大佬幾年前同左個不明來歷嘅大陸女人結左婚,本來都無咩特別,因為佢地住係大陸,所以都無咩來往。
不過近兩年兩位高堂身體違和,先後出入醫院,大佬同個大陸女人就開始攪事,想分身家,當然我地幾兄弟梗係唔會分啦,因為佢地仲健在同埋要照顧,本身四個兄弟已經協議左佢地嘅錢應該用番落佢地身上,我地自己有能力加上父母都幫左我地四兄弟好多好多,更加唔應該對佢地嘅錢有任何企圖,可惜最後最大個大佬反口要獨攬因為佢係長子。
已經一而再再而三咁拒絕,近排仲變本加勵,仲威脅我會攪我對我一家四口不利,係度想問問巴打絲打有咩方法可以對付到佢地。
為左照顧兩老都心力交瘁,仲要應付佢兩個已經枉為人嘅不孝子,每晚都想喊不過唔可以俾老婆仔女知,到左崩潰邊緣

叫父母立平安紙，成立基金會
善終所有用的錢要經基金會同意
四兄弟不得干涉
等雙親過生後風光大葬完最後平分
有咁大搞咁大
最多大不了燒曬d錢橫掂三兄弟都可以話唔要

父母立左平安紙未？

唔係多㗎,一百萬都唔夠,佢地照顧上都要用好多錢,好快用哂
平安紙堅要立,若果立左唔知會有咩行動

佢地唔識呢啲嘢,無立到

嚟緊時都會幫佢地攪,不過佢地最睇我唔順眼,因為我係反得佢地最多,所以成日都要脅我